[Shitty scope]有冇讀marketing management嘅巴絲？

小毒獨冇friend子
想問問讀緊/黎緊讀/grad左嘅巴絲對呢科有咩感想

今年入?

marketing here

我Cccu讀bilingual communication入唔入到呢科？
好唔好讀？